有日本漫畫家被侵權問題求請教

事源係今日上起點搵書睇發現依本

我就睇佢感想,話係二次創作
但係睇佢內容只係純翻譯就放VIP賺錢
應該點通知返作者本人

咁本身係邊個漫畫家既漫畫?

作者: 龍騎士07, 緋賀ゆかり(緋賀由香理)
漫畫正名應該叫:戀愛後宮遊戲結束通知到來之時

如果有有心人可以研究下係唔係抄
因為抄係我覺得姐

正常漫畫家應該有d個人專頁或者twitter會搵到聯絡方法
再唔係搵出版社應該都得

搵到
但唔識留言比佢

唔識日文咪打英文囉，quote 埋俾link俾佢

我係唔知係唔係依到留言
訓教先聽日再研究

呢套漫畫人有得睇喎

冇野自膠